黃國桐：有家長報警拉自己嗰仔

為親共， 埋沒親情

文革來了

囝親囡親
不如雜主席親

虎毒不吃兒

爹親娘親不及...

仔:我藍架，老母先係深黃，佢先下手為強

攬炒

推

細個鬥老豆老母
老左鬥仔女

呢啲垃圾死撚左佢啦

Exact7ly
計計數真係唔出奇 就係個代餘孽仲作惡緊

呢d 仆街老左無人理唔好怪人

身邊有女手足比自己老豆篤撚左出黎

最佳回覆

真係CLS
洗腦真係好勁

率先玩批鬥係親生老豆老母

等上庭，老豆藍到發黑
我聽到果刻都啞撚左

虎毒不食子兒，咁嘅垃圾父母以後由得佢死

老豆為親共， 出賣親生女兒
真係夠哂黑

虎毒不食子，自膠

五十歳以上操大陸口音好多都做過紅衛兵

文革1966 至1976 年，10年間大陸絕大部份學校都有紅衛兵團體，最小年紀可以去到6歲，即(1976減6年) 1970年大陸出生，現在只是49歲。

當年文革果班人依家都50、60歲左右

仔親囡親不如共產黨親

仔親女親，不及毛主席親

痴撚線係咪個女被浮屍都在所不惜

父不父者 其子不子也

藍絲唔信警察會做呢D野

出到黎 立即簽衰仔紙

咁既父母都有

不及雜種主席親

真係仆街垃圾黎

佢覺得自己係大義滅親

依撚啲父母 唔撚要罷啦

登報斷絕親子關係啦

畜牲父母

第日希望佢地搵POPO送終

垃圾家長

如果拍戲情節既話，個仔一定會搵機會報仇

講真呢d父母唔要都罷

其實不嬲都有大義滅親
不過佢對義的睇法同我地唔同

好似係連登仔嚟

其實拉得D咩？唔通會同父母講做過D野？
父母最多咪知出過去，仲要未必有證據

手足走唔切？

其實有冇機會有黃父母藍仔女

第時唔好怪冇仔送終

民政署仲有得宣誓脫離關係

依班父母 第日咪撚搵番自己仔女

你哋依班畜牲唔撚配

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

呢啲父母真係要起哂佢地底鶳⋯⋯呢啲人仲賤過美心 starbucks

一定要斷絕關係

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

燒山

成日強調孝道同尊重長輩既老屎忽
往往係最冷氣最無情 最無家庭觀念
從來得輸入無輸出

又唔係真係太難理解
正如屋企人殺左人, 都會叫佢自首
不過藍屍價值觀出去抗爭與殺人同罪咁解

聽社工朋友講會有細路怕俾自己父母篤灰而離家出走
個社會話大唔大，有時大家真係盡幫，好多仲係無依靠

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

西方社會會維護每個個人的權利，而放棄所謂領導人的尊嚴
華人傳統(黑)社會會維護所謂領導人小器的尊嚴，去放棄某些人個人的權利。

西方人可拿領導人開玩笑，甚至很多會自嘲，傳統華人是沒有這些歡欣、器量和幽默感。

為每一個每一個人民的權利，還是，為領導人不要小器，然後分狗糧的分別，

睇咗，簽左

都唔知係咪為左689個50萬懸紅

親情=bull shit

failed 藍唔會話自己藍 會話自己中立

咁先更加應該要贏

要班死廢老睇住自己為左班識佢老鼠既警曱將自己所有野賠上

比我我會即刻斷絕關係

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

收到

果批細個就係紅衛兵黎

香港光復後，一定要嚟返場大清洗

藍屍柒頭皮以前成撚日話啲仔女為左民主同屋企嘈
依家自己走去撐極權納粹恐怖分子就篤仔女出黎

Signed

識得有人 一家四口 兩個細路比老豆老母篤左出來
比狗咬完
仲要趕佢地出門口

講真屌你老母呢D咁撚樣既老豆老母死撚左佢好過啦

後生做紅衛兵篤自己老豆老母
老左就篤自己仔女

快撚D死呀呢班人

都係果句，斷交出黎自己生活，睇下邊個死得快d

依啲真係仆街，自己親生仔都想害撚死

兒親女親不及習主席親

唔係一早已經話有?
佢地係文革個代，緊係黨大於一切

呢啲畜生與天鬥與地鬥乜都要鬥，如此好鬥就應該要有孤獨終老嘅下場，咁都有人幫呢啲畜生收屍就真係冇天理。嗰啲不幸比所謂家長篤灰嘅手足，既然呢啲畜生不念親情以政治鬥爭為上，你哋亦無必要向佢哋盡孝

文革

呢啲賤種父母以後咪撚問仔女攞錢
亦唔駛旨意有仔幫佢送終，叫班popo去送佢中啦

依個煲大佢

千唔好殺支那

真係新中國口號

佢都做得出，將來老左無人理唔好怪人

千祈唔好殺支那

要起底啦

雖然文革結束，紅衛兵收斂，但思維邏輯仍在。

，

不如叫義務團體成立青少年扶助會

幫呢班比藍色父母離棄既一族

講真有個咁既老豆老母

寧願做孤兒

一個連是非黑白既人都搞唔清

唔配做人父母

等，等佢一老咗行動唔方便送佢入劍橋。

你話係大陸都話！隔空都咁癲，有眼睇都咁癲！
唉、真係唔死都⋯

有無成個訪問睇

中華文化就是養育禽獸的文化
君君臣臣父父子子就是訓練奴隸
扼殺個人意志和靈魂
愈無知愈無能既人就係呢個文化愈吃香

衰仔紙好似唔係咁用

係你阿爸阿媽要申請綜緩或攞資助住老人院
你可簽衰仔紙，指無能力供養父母
但而家好似取消咗呢樣野

手足應該登報同父母脱離父子關係

咁樣計太盡啦，6歲都未有太大自主意識做咁多嘢
真係要講，全盛時期周圍搞事批鬥師長父母嗰班其實起碼係60歲以上，即係甴近平呢批就係當年全盛期

一個連是非黑白都搞唔
清既人

唔配做人父母

癡撚線

呢啲父母真係。。。 都唔識形容。。。。 等睇佢地下場

聽到幾個重點
1. 有2XX 個義務律司
2. 黃律司理解年輕人信念
3. 認為年輕人睇事情比年長的人準確
4. 年青人對於小事, 只要正確, 都會執著
5. 抗爭者唔會離棄自己既信念, 唔會放棄, 繼續抗爭

好感動, 黃律司
光復香港, 時代革命

咁荒唐既事真係有發生
因為我識一個
屌佢老母
老母知佢開始換衫出門口就報定警
佢落樓下就俾人拉，身上有防具
但唔係現場斷正告唔入

而家冇再番屋企係朋友度住咋
仲讀緊書

而家定期搵佢
好撚好撚好撚驚見到佢有日係海浮下浮下

你呢個衰仔，成日都做埋D傷天害理既野，我就要替天行動。

你咁既衰仔，我當生少個。

支持切割呢堆所謂父母家人

以前唔係仔女批老豆老母咩？
而家掉撚轉嚟。

習近平老豆咪係被批鬥要去勞改囉

岩呀 香港多仆街父母所以有獨居長者

到時臨老無人陪睇醫生覆診
無人幫你煮下飯煲下湯食下飯
一個人住檔房無人探
日日靠幾百幾千生果金醫療券養老
睇下你點死

唔係好人變壞
而係壞人變老
異曲同工

一定要簽衰仔紙

依批人就係出世係批鬥時代

細個鬥老豆老母
老左鬥仔女

當然不能一竹杆打一船人。

呢啲應該會當自己生少個

義務律司團 除左respect真係無野好講

根本就係

無分別

重申：對藍絲父母，一定要cut家用

仲劍橋 送上山自先自滅好過啦

壞人變老

夠唔夠大借錢 搵佢老母做擔保

同以前毛魔年代一樣
爹娘親不及毛魔親

一樣米養百樣人，正苦裏面都係咁啦

仲cut 捉去擔保借錢

正是本人老母
次次講親反送中就話
你識唔識咩叫尊重？

崎

agger

師兄識玩

年輕時做奴隸
年壯時做奴隸
年老時做奴隸
苟日奴，日日奴，又日奴

亞伯拉罕獻以撒
藍絲父母獻仔女
中國特色聖經又添一筆~

咁都做得出，證明藍屍呢d畜牲係幾咁危險可怕

即係好多人小學嗰陣做埋好多戇鳩嘢，好似死肥仔高度推介本書畀各位小朋友嗰類
呢啲你諗返都會覺得好戇鳩，好易否定到

但去到一定歲數，你就唔會否定到自己，基本上你高中至大學嗰段時間已經係fix死晒，好難否定到自己嘅過去

等佢俾大耳窿 裝修間屋 手足有錢生活

dllm

真係衰d講句： 冇仔送終

哈哈，就係當年批老豆老母嗰咋人，而家老啦，批番自己個仔女。

同一班人黎
細個鬥父母
老左鬥仔囡
文革都係四十幾年前
即係依家林鄭五十幾六十歲個班

cut條撚 好明顯呢啲係冇經濟能力case

家長呢個TERM 真係要REDEFINE
唔係有血緣就大撚哂

依家班老野都用新DEFINITION 去搞鳩自己親生仔女. 後生都唔洗理班老野了

Popo心諗：個老豆咁歹毒

Sorry, 有一點唔明
5. Cancel the age and nationality limitation of the Prime Minister.
Nationality limitation 呢度, 即係佢可以咩國藉都做得? 咁有咩好處?

我阿媽都識有個藍絲客因為同仔女立場唔同，偷偷地賣咗層樓返大陸住，由啲仔女自生自滅，真係好撚癲

以前批鬥父母
而家批鬥子女
唯一無變就係一直批鬥知識份子

藍絲本質就係自私撚,生仔女只係性高潮嘅副產品.

前幾日大陸先有單仔女喺靈堂鞭老豆條屍呢啲老豆老母想自己死無全屍

時辰未到遮，每個人都會老又睇下個仔到時點對佢

後生嘅時候鬥父母,老來拉柒子女.
正PK,豬奶嚟. 你, 中國人.

唔好，如果有錢先某左份身家先，如果冇錢就拎晒班廢老身份證，糧單同住址證明走去借財仔先一拍兩散

壞人變老了.
後生鬥父母,老咗殺子女

相反黃絲覺得唔交家用已經係大絕

所以話黃藍根本唔係政見，係正邪之分

6/70年代的小朋友
同今時今日的廢中廢老
其實都係同一個generation的人 (就算冇咁老都唔差得幾多)

啲中國人最中意講孝順, 孝就要順, 不順就不孝
無邏輯道理可言

國家會感謝你的

甴近平會幫佢哋添返個仔女

我講緊返校

文革式批鬥

爹親娘親不及習大大親
冇仔送終唔緊要，還有黨嘛

咁未仲好 唔洗養老少個負擔 出國又得
反正你同佢只係得返個DNA做連繫
留係身邊遲早只會整死你

佢點講??

不是老人變壞
而是壞人變老

今日深深咁體會到

呢啲仆街

懷疑你識嘅同我識嘅係同一個人
你嗰邊個女手足個老豆係咪狗?

爹親娘親不及手足親

又唔撚洗佢生

文革呢個練蠱場練出嚟嘅死剩種
梗係心腸夠狠夠惡毒夠壞至生存到啦
損人不利己、出賣至親係基本嘢嚟

其實都唔知點解老母督灰就拉個後生
如果有 gear ,都係同一間屋到架啦
如果冇 gear,唔同政見老屈又得

如果掉轉後生告個老母差佬唔通又信

根本就借d二捉晒d青年人
d冇腦藍屍老母,有郁個手打仔打女,全部都係犯法。

呢d咁既父母唔要都罷

做得出呢種事通常唔會有錢得去邊，要做好冇人養嘅準備

佢今年先會踏入18
唔知幾月生日

戇撚鳩 呢啲咁嘅老豆老母唔要罷就

無謂相認啦

跟本要咁玩 班父母先唔會咁對自己仔女咁

屌

搞到自己冇仔送終嘅係自己

CLS

呢啲仆街廢老，等佢哋發臭死啦！細路要堅強，自強不息。

真普選聯署：

真係痴撚線

大家準備入行老人護理吧
等班老人家十年後享受下我地"優越"的服務

如果唔係同一個即係又多一單

send 俾你朋友 睇下條片個哥哥仔講咩

【逆權運動】
避藍所專收政治孤兒 「迫死佢哋你會好過？」

如果你的家人真的不要你，你找我，
我做你的家人，即使我不做你的家人，
很多人做你的家人!

仲要講緊土共未必有著數畀到你真係on99

係咪弱智 仲要女手足 分分鐘真係會性侵 個老豆有無撚腦㗎
呢啲藍屍肯定有唔合資格咁攞社會福利 個女係時候督佢出嚟啦

依D仆街父母真係要斷線來往

太短視佢地咁依賴養兒防老，好快就後悔莫及

呢班垃圾後生咪紅衛兵

親娘親不及毛主席親

呢啲咁嘅人 生兒育女到底係為乜

清，識玩

如果政見與家人不合，都要多d與同路人保持聯絡，好似同學仔，朋友，社工.....要有精神support, 出去活動都要有人知，以免被消失⋯⋯

但要小心唔好攪錯銀髮手足

必須獅鳥哩啲賤人, 以正視聽

嗰啲應該好少入老人院

唔出奇 佢地可能覺得「幫理不幫親」 做正義既事

文革死剩種

Show blocked user-猩猩點火

傻啦，班紅衛兵無得改，用我個方法最好

將來唔好後悔

篤灰點走

個一兩代人真係好垃圾

嗰單係拋妻棄子、結局都咁！呢單直頭推自己仔女去死，下場應該⋯

真係好撚痴線
呢啲垃圾家長死撚左佢啦

你咁講有少少覺
Age 可以 但係 nationality 有問題

爹親娘親不及毛主席親

Смерть всім, хто стоїть на перешкоді здобуття вільності трудовому люду!

呢種廢老第時唔駛對佢好

痴鳩線

我老母唔係文革果代，家下咪一樣藍撚到發黑。
佢係短短半年間，就比 D 微信群日日洗腦。
所以微信呢樣野就係中共既洗腦機器！一定要毀滅。

做得好，自己唔識教就搵懲教署教

前幾日咪有個po話個家姐做狗 老豆老母當冇生過佢

做得PM 就一定係自己國家國藉㗎啦

係囉，所以呢度有疑問。

爹親娘娘不及習主席親
班廢老

話唔定個家長自己都有啲錢呢
持住呢點 好多手足都暫時屈服

佢就係唔鬥中共
就係唔鬥甴總

Agger

你都唔識我點識呀

畀我會左間屋

大家攬炒

真·文革

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

垃圾支那批鬥手法

痴撚線屋企人

咁姐係有良好入息啦 借財仔一流

仲好，等小朋友睇清楚
佢老豆老母唔配有呢啲仔女
佢老豆老母等中風慢慢老死
一個仙都唔好拎出嚟養同照顧兩條老嘢

小朋友有咩困難出聲
香港人乜L都冇得錢大L把
好多中產冇仔女負擔
認佢地做契仔女供埋上大學都仲得

借下財仔先

有d死仆街連親生女都搞
無人性起上黎 ....

真係無仔送終唔好怨

紅衛兵

當年文革d細路只係先下手為強。

班中國人都係仆街嫁啦

起碼呢世認清個仆街
斷絕關係都唔會後悔

我聽我老豆講當年係有紅小兵
其實都係預備軍
夠大先做紅衛兵周圍走
果種環境下嘅小朋友價值觀被扭曲唔出奇

ATV 廿幾年前既電視劇

其實可以延伸至黃色家庭圈！

性格嘅嘢在乎你認唔認同，同認同嘅時間和經驗
假若有一段長時間和環境認同咗某啲事物
就好難會打破呢種信念。
除非有極大事件令佢地有極深刻感受而改變。
否則朋輩都係咁諗嘅時候就好難改變。
斯德哥爾摩症後群都係因為在極大恐懼下認同咗做壞事嘅人
令到自己改變咗信念，南北極調轉。

老實講講，講文革有啲多撚餘，除非父母係大陸出世，仲要係6,70歲以上(真正入血受文革影響)
但我相信去到而家抗爭嗰班嘅父母輩好多都係香港土生土長啦

收佢皮老左掉佢入老人院

Lee d 真係要私了

等佢老就太遲襯冇狗查案消失咗佢啦

................... CLS老豆, 個女手足而家情況點
可以點幫佢?

有，我先前剪頭髮個髮型師會屌佢老豆好黃
成日睇新聞睇到上晒腦
跟著我就冇再去過

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

呢d 人無能得救

其實可以延伸至黃色家庭圈！

唔好再比家用藍屍父母，先可以改變佢地

害死三代人

所以但凡係／自認係中囯人必須撒

手足點？ 有咩幫到佢

真係好多謝黃律師

呢啲老豆老母死撚咗佢啦

朱媛拉左未

呢句由支那人把口講出黎真係人唔笑狗都吠啦

所以老豆老母藍 要先下手為強

唔係你死就我亡

篤灰同親手殺死自己仔女有咩分別
咁撚樣都做得出
祝佢臨老百病纏身

中囯果啲所謂“傳統““家長制“
加埋中共
你話威力有幾驚人？

中囯人一定要死！

親共不及親子大

雜狗王國

On9父母 正常仔 負負得正